有無人覺得聖母院失火好有可疑？

又會咁岩撞正泛民就逃犯條例開記者會
要加上安心爆大獲
成單逃犯條例即刻無人理
西環好勁